點睇影視台 成班人推大陸果套射鵰推到30幾頁??

屌你咩

太多支那後代, 見到D演員勁陌生都冇所謂

睇完第一集，決定唔睇
完全冇原著嘅神粹

始終覺得tvb83年版最好睇

block左好多個
入左去負皮走人

跟原著 都唔知有幾多個有精讀金庸

冇計la ,同班新蝗一代有距離
佢有佢地食雲南米線，我仲係鐘意食雲吞麵

一套大陸劇
另一套有大陸演員
然後2套劇都推得超快

幾好睇喎其實

咁大左啦，懶係懷舊咁好噁心

其實 金庸 D劇已經拍到爛
拍左十幾個版本
唔明點解仲會有人拍, 仲會有人睇

就好似神鵰俠侶咁
劉亦菲 果個版本已經最完美
但又拍番個 陳研希版本, 搞爛哂

睇死佢過多幾年, 又拍新版本

成班on 9 son
對住個公廁同話好pure

咁又唔係既套套拍出黎都唔同感覺

支那人睇支那劇

樓主唔睇大陸劇真係好型仔呀，條條女見到你都濕撚晒呀，咁撚出類拔萃，億年難得一見，連登有你真係光榮，樓下仲有幾條跟尾狗向你擺晒尾真係成個天皇老祖咁嘅款，以後我都睇係頭架啦，你叫我睇咩劇就咩劇，睇其他劇就全連登仆硬街，快啲一齊黎支持樓主唔睇大陸劇，好撚有型架

十幾年無睇過電視，WFC?

幾好睇 之前係youtube 睇曬 呢家睇多次

你不如吹到咩係電視都唔知仲有型啦

睇都費時睇
留返俾支那人睇

車，
連登仔不嬲都口裏說不，身體卻
口口聲聲支那，
但睇大陸劇，用淘寶，番大陸叫雞/叫大陸雞，又想溝大陸妹
我唔反大陸劇
至少人地唔似TVB果啲N角戀愛情劇咁ON9
香港人來來去去所有野都以愛情為題材悶到

大家都係中國人

反咩中丫

講左好多次所謂獨立，係香港根本唔Work

因為無見得人嘅新劇本

日日睇大陸劇，睇CCTVB，用淘寶，去大陸叫雞，用大陸政治字詞
好撚多人係咁架喎，多到成街都係
咁難得係香港仲可以叫有信息選擇自由
一直自甘墮落
我不嬲蔑視香港人

有成班後生去投考黑警
仲大把港女等住含黑警撚

波台假膠同真正打手一齊推

關邊個推咩事
係真係好多香港人睇

呢套係香港導演拍，同以前大陸劇唔同

岩岩入左去睇 D打手明張目膽到

劉亦菲 之前咪又係拍到爛
無人翻拍你邊睇到劉亦菲 呀
d 老屎忽咪仲J緊劉德華同個阿嬸

我
近一年已經無睇大陸劇
從來無用過淘寶
無去過大陸叫雞, 見到大陸妹都憎

你自己廢, 唔好話其他人

香港人考香港警察有乜問題??

家陣係講緊香港人 奶大陸

咁你快d
去潮流台屌淘寶
去成人台屌叫雞
去手機台屌小米
去汽車台屌汽車用品

有幾個長推/開post 既係tvb打手黎

品味低下

佢地要 自甘墮落, 關我咩事??

佢地遲早有報應

例如, 用淘寶買左假野...........叫大陸雞有性病...........買小米/大陸產品, 然後爆炸

反大陸, 睇左今日果集唔覺得有咩問題
起馬唔係無線d情情愛愛罐頭劇先

利申 渣bno

班波台假膠好多本身就係打手

自己唔睇見人上黎討論係就叫打手
無撚邏輯

一套支那劇睇到連登有幾撚多港豬
快D全家仆街死啦屌

尋晚返到屋企開電視想睇Discovery channel
一開就見到cg極膠極垃圾嘅射鵰
我心諗連選角都鳩鳩下唔似原著
有咩咁好睇吹30頁

原著係點架

從來都只係用Amazon、ebay同etsy.

小龍包嗰套已經變咗純愛情劇，因為個編劇有個朵叫于媽，
連獨孤求敗、洪七公都整條女畀佢，幾時整件鵰嫂畀鵰兄？

演包惜弱嗰個同周海媚無得比，無嗰種弱不禁風嘅氣質

要明白選角點樣完美演譯
可以睇下以前無線套倚天屠龍記同笑傲江湖

呂頌賢飾演令狐沖

我自己對大陸近代拍嘅古裝武打劇無乜好感
其中一個好大嘅原因就係係唔係都CG
感覺上好似睇緊科幻片咁
兼且普遍上劇情編排臃腫累贅，節奏過慢
更高層次嘅脈絡戲軌更加唔駛講

反而以前嘅香港電影／電視劇嘅古裝武打劇
我覺得就好睇好多
先唔講拍攝上節奏／脈絡相對上較好
武打招式編排上係有質素（尤其麗的／亞視果班武指／龍虎武師）
打出嚟華麗兼拳拳到肉（呢啲先係武打片丫嘛）
睇到熱血沸騰

之前冇耐CCTV果套算做叫好叫座嘅城寨英雄
我覺得好大原因就係再拍番呢啲大量拳拳到肉同度返啲有心思打鬥場面
劇情好唔好一回事
至少官能上睇得刺激緊張
呢方面我覺得香港仲係有壓倒性嘅優勢（雖然好嘅武指可能已經少咗好多）

周海媚果套唔係都大陸咩

好多之前大量新移民個批而家都十幾二十歲，心向支那好正常

樓主幾多歲 短短幾句已經睇得出你眼光狹窄，俾高登/連登影響得好深

吳啟華做張無忌???

你唔鍾意睇，呀唔係，係睇都冇睇過，盲反，就要屈鳩其他睇既人做打手，咩邏輯
真係得啖笑，睇套大陸劇就熱愛祖國，支那人睇支那劇，咁既話香港冇晒香港人啦，睇日本動畫就日本人，聽西方歌就鬼佬，玩韓國GAME就韓國人，你玩撚晒佢啦

金庸已經拍完又拍拍完又拍拍到爛
班打手仲可以講得出好過tvb下下都愛情戲
我真係睇到一頭問號
乜家陣上頭冇比痾打你要改下d口號咩

遲D 香港獨立之後, 可以封鎖中港關卡, 禁止中國人來香港, 香港人去中國人

然後監控邊個香港人有份睇大陸劇, 一齊趕番去中國

倚天屠龍記係咪我記錯左

真, 我地00後真係唔會睇83年d老野

如果他日tvb播人民的名義我同你一齊屌
古裝又拍得有趣既我無意見

再況且 現實得cc台反到全屋無made in china
普通市民邊有咁好節制

全屋冇made in 差那
唔好咁啦一間又比人搬龍門架啦

搵條油頭粉臉做郭靖已經唔想睇

唔止啦，睇日本動畫堆毒撚要趕返日本，玩泡菜GAME果班又要趕返南泡，睇西片又要趕返英美

幫呢班友上車又派公屋
咪戔佢地不停繁殖

好，我估應該會有呢日，不過到時你都死撚咗九世

Bad taste

依你高見，應該點處理呢班90/00後？

How about you?

樓主假膠黎?

真

果件黃G比班貪官玩到反艇
d撚樣又當佢女神咁拜

屌 劉華條賣港賊 成日返大陸拍戲 出賣香港人

''香港人同內地愈來愈緊密係大趨勢，要唔接觸大陸有咩可能''

連連登仔都成日講''內地內地''''番大陸番大陸''
根本只係口裏說不, 你明白未?
佢根本認同大陸啲野架
共實大部份人無咩反應, 反感架

''你自己廢, 唔好話其他人''
根本佢地先叫大多數
一定係香港大多數
販民一早清楚呢點

攪到香港墮落既其實香港人自已有份

我已經唔會用大陸/內地
只會用中國

你唔會用, 我都唔會用
但你認為香港'主流' 會用咩?
接受呢套?

香港嗰啲cg根本九流，打鬥攝影就更加垃圾。射雕呢套唔多cg，係youtube睇過一小part

仲有人叫人轉叫巴打做安答，都唔知乜撚嘢事
見一個block一個

你仲唔明?
重點係口裡說不，身體卻
連登人口口聲聲支那前支那後，
但又死賤狗咁中意用支那野，
我覺得反支冇問題，但言行要一致。
唔好做到咁賤。

同樣有人話中港融合避唔到，
所以用淘寶，叫大陸雞，娶大陸女人
如果佢地個心係大中華膠，
什至堅唔會恥笑歧視強國人，
睇自己香港人高人一等。
咁亦冇

末打完 撳錯掣
你仲唔明?
重點係口裡說不，身體卻
連登人口口聲聲支那前支那後，
但又死賤狗咁中意用支那野，
我覺得反支冇問題，但言行要一致。
唔好做到咁賤。

同樣有人話中港融合避唔到，
所以用淘寶，叫大陸雞，娶大陸女人
如果佢地個心係大中華膠，
什至堅唔會恥笑歧視強國人，
睇自己香港人高人一等。
咁亦冇問題。

我見咁多討論區 ，
我只係覺得連登係最虛偽，
講一套做一套， 講到自己幾咁有抱負幾咁高人一等， 講到支那有人死就興奮係應得。
自己就 用淘寶，叫大陸雞，想溝大陸女人(淪到未淪到連登班廢物喇)
除左話班人賤過食屎狗，都冇咩可以形容依班人。

高登連登淘寶post 加埋爆左過千個

老共狗寫既大支那蟈民教育必瀆本！！！！

我就已經翻睇過三部曲不下五次
老實講真正既武俠迷金庸迷唔會去理佢大唔大陸雞柒唔柒咪濃
而係真係想睇下呢套野可以表現到啲武功去咩程度
我睇完就覺得啲武打場面始終係差少少
但成個背景都幾靚幾吸引
個班話見到大陸拍就唔睇之後又話以前個啲好好多個班老屎忽真係好乞人憎

金庸係香港人
但呢啲流行讀物幾十年真係睇到爛哂

你覺得連登仔會CARE 係咪主流?
不嬲三登主流都係反主流架啦

咁係因為佢地唔熟支那, 未到認同

十分同意
唔單只武功, 仲有境, 人, 節奏
將小說影像化一向都好正常
莎士比亞D 著作都係咁, 每隔十年個拍法可以好唔同
係連登班憤青咩都唔識, 仲留戀係1983年TVB果Ｄ打鬥「哈哈哈」年代

大中狗價值蟈民洗腦加支那傳統厚黑學自瀆TEXTBOOK！！！

yes, 真係唔應該

幫樓主推返呢個post 30幾頁先應該

講句老實說話
唔講經費個d
正係班大陸演員都屌打香港個d
就算係茄喱啡都睇得出佢地d表情同動作係訓練左好耐
利申冇睇開大陸劇

班強國撚咁鍾意睇大陸劇，點解要死落㴝香港睇？

真，好多盲反

利申鑽研戲劇

睇美劇韓劇洗唔洗去美國韓國？

如果班友睇劇就拎到綠卡， 應該個個湧去睇

yes

俾班打手咬緊

人地大陸人生出黎果d都係大陸仔
dna中意睇大陸野，特別係影c台果班大陸仔

我唔明有咩好睇
睇廣告 個洪七公一定佬味都冇
啲鬚同假髮假到死 冇幫主神髓

另外 連一啲基本特效都冇
種種武功同對打都係吊下威也拳打腳踢就算 一啲特效都冇
角色唔講出嚟都唔知用緊咩招式

林依晨嗰套 起碼幫主似幫主
降龍十八掌真係有條龍
有埋啲配樂帶到啲震撼出嚟

但林依晨本身唔得呢

你睇新版條條女都咁正

每個人有自己喜好無咩所謂
我唔睇都唔係因為佢係大陸劇/tvb播

翻拍咁多次都無癮啦
況且之前08版太深刻 無咩興趣睇新嘅

上面有林依晨同好

成幾年無睇cctvb,睇左美劇真係無撚可能再睇cctvb 膠劇

十八召喚龍

屌 睇女姐

成班五毛支那人響度睇支那劇，響度捧支那藝人，去淘寶，得閒仲過關去玩，帶兩罐奶粉添

正港奸

朱仔成由高登到連登都係走狗 咁大個人都係腦裝草 睇劇都要盲反 你咁撚愛港睇tvb膠劇最適合你

傻嘅都知有成堆打手

無線d收視日日跌 班五毛仲好意思用黎打飛機
話係主流

Not五毛
系 B毛

一集都無睇過 陣蝗味重到呢

幫樓主推到30幾頁, 等佢無咁嬲

08 真係害人太深
咁垃圾都深刻

除咗林依晨 我覺得啲選角都正

大陸臺大陸劇，

我覺得林依晨都好正

太靚了
想忍住唔睇都唔得

agger,林依晨係唔夠靚

屌未打完就出咗林依晨係唔夠靚，但演技救返唔少，08五絕個選角都正過新嗰版，秋生個東邪邪過三哥個東邪

根本當權者做幾多衰野都冇所謂

真係好睇，有原著味道。

追咗幾集,係幾有投入感

果時無睇咩人拍就睇左
一見到黃秋生 我真係諗唔到當紅既有邊個好過佢

Yes

cc台依家都撐中國人柯潔啦, 成千個正評
樓主真係好唔理性

[/quote]

三哥好型

😎🤘

李一桐好靚女😍😘

支那基因

樓主真係好on9
香港無喪屍, 所以就要靠打L4D2去吸收求生知識知識
我以前就係成日同 同學打L4D2, 學開槍, 搶血包, 必要時安全屋門口放火自保

假如將來香港有喪屍, 我和同學將會係可以生存既人
因為我地只要拎到槍, 就可以係野外生存

相反, 樓主呢D就好快死
因為你連基本軍事知識都無, 比你拎到支槍, 都唔識用

lm

焦土 成個電視圈比佢地搞彎哂
無線唔投資拍劇或跟本唔識拍劇 廢老無廣東話電視睇 佢地先會正視呢D問題

無線拍武俠片
唯一可取係節奏 包括劇情流向 同埋武打